邊度有洗水直腳牛仔褲買？

去過aeo,hollister 睇都冇
想買洗水 爛直腳牛 求介紹